香港人 ，反抗 咁反抗未阿？

今日又有一堆人出嚟講好嬲好嬲

嬲撚完未呀,幾時先捨得將自己思維升級或者轉職做勇武呀
勇武手足又一開始揸住把遮妹下妹下
到而家識整各種魔法

其他人就日日喺度好嬲好嬲又唔做野，咩都驚
你肯升級，就幫到更多手，就更小人被捕
見到啲乜嘢被捕提堂po就喺度話乜嘢辛苦曬喊撚咗

你哋自己有份做成㗎

我唔係放負，係想講，想贏，就要升級，升級先會令到個垃圾政府跪。

想贏唔係得把口，係要行動

聽日七區阿
聽日七區阿
聽日七區阿
聽日七區阿

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

推

無，我絕對無
我只係要更多人醒

拉

思想升級
行為升級

香港人反抗?不了
香港人返工

吓，唔係口號尼咋咩

香港人，醒下啦！
香港警察已經被完全洗腦，
當所有反政府嘅市民唔係人，
係曱甴，係害蟲，係低等生物。
唔好再浪費時間同佢地講道理，講人性。
唔好再冒被捕嘅險去撚狗發洩心中怒氣。
唔好再期望佢會回復以前嘅專業。
唔好再理會佢開記者會狡辯自己。
香港警察已經壽終正寢，已經被解散咗，
而家只係由中共控制住嘅政治劊子手。

勿放負，加油

從咩時候開始。。一班連登仔比3毛撚鳩到 PoPo 等於政權高牆？警局即目標？
乜唔到議員、高官同特別場所？
日日打飛機話撚狗，實質比狗撚。。。
比人 fake 去打牆。。。

5至7區一百手足流水式hit and run 搞4-5 個鐘，完。

尖沙咀
荃灣
太古
將軍澳
灣仔
黃大仙

醒還醒，好多野都係要落場慢慢學架啦，之前啲新人肯落場又比人屌偽勇武，留守又屌人on9，唔留又屌人做保特

實情係大部分人即使肯企前啲都冇idea可以做乜，有人叫走就走，行前就行前，人跑就跟

夢見今日都唔少full gear，前線資深玩家幫手點下人做野啦好唔好？

屌你老母將軍澳唔撚係掛....

新手真係唔識